#

## API
API bisa menggunakan web api, ada di folder source sama compilasinya

## USB

Comunikasi usbnya menggunakan usb.h dari libusb.h sebenernya mau pake
header dari kernel tapi codenya terlalu ribet